巨人其實一早完左

艾倫地鳴後全世界得番巨人島

134畫就係大結局

如果個結局係咁嘅我又唔介意你劇透

但只限個結果 艾主席萬歲

結局由第一話漫話已經完咗
艾倫，一路小心